+++
date = "2019-10-15T10:00:00+03:00"
title = "Советский Никита"
slug = "soviet-nikita"
+++

Мне мешало спать то, что у одного из попутчиков на будильнике стояла советская песня, где в припеве был хор, вступавший стройно и через регулярные интервалы. Проснувшись, понял, что это был не хор, а дыхание Никиты Корчагина.